三個角度，一眼明白「速龍小隊」制服特點

真係無位 show 冧把